====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La culture contemporaine possède l ' avantage d ' avoir bien repéré cette situation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

